［有圖］牙clean界波袋

牙clean都幾大包米==

哈哈你冇貼到張圖出嚟呀 傻豬

樓豬仆街死

你4我都未4

傻西食西瓜

?